父幹定義係咩

你冇嗰樣

我就係有d 先唔知定義

你父母有一層或以上價值500萬既物業，或
你父母有一盤穩定10萬以上月入既生意（通常呢d都有物業）
你父母有好撚可觀既收入，由細培育你各方面既技能，你讀書唔掂都夾硬俾你去外國讀，用盡各種方法包括金錢，人脈都要令你係外國名牌大學畢業。(通常呢都都有物業有生意）

如果係父母以前買落正正常常500呎
仲有咩樓唔過500萬

冇呀，咁已經有父幹了，羨慕

比首期係基本
窮鬼比幾十萬唔計
當你FG 出黎做野 20k 人工計如果你想買600 萬樓 你去問銀行借錢 銀行同你講最盡借200萬 呢個時候你老豆幫到你比果筆400 萬既「首期」 咁你咪父幹囉

當然仲有其他minor 野啦 好似讀大學唔洗grant loan 同埋中學無限補習錢呢一類minor 野啦

連登fg 50k

現實d啦

btw 大學老閪都借呀
就算1蚊 grant都冇,借足non mean, 學費屋企畀
每年多42100用

洗過老豆錢就係父幹

咁我有父幹

如果每年零用錢已經多過42,000，點解老閪都借？

有咩好派膠